三國殺武將/技術/配合交流區

好耐之前有玩開
最近玩番發覺多左好多嘢
有無巴打可以講解下新武將

例子:
孫尚香同郭嘉可以配合
郭嘉賣血兩張比孫尚香結婚每人加兩血

陸遜同甘寧 後者過河拆橋 前者得2張牌

下 點解? 唔係最後一張手牌先拎一張?

玩多D國戰

支那game 拉

之前只玩國戰，正到爆！！！7個魏最經典

正路係陸遜不停換黑牌，甘寧不停拆。

戲志才 曹睿 赫昭

馬良

你咩年代呀 仲討論d骨灰將
依家pay to win年代
緊係要買郝昭 戲子 王朗 許攸 張讓 馬良 水鏡先生 關索 界張角 徐榮 李催 曹純
手殺 界香香 龐德公 馬鈞 5秒男 留贊

呢隻game已經變晒質
全盛期 (風林火山) 已經過咗

曹丕主袁紹忠
屌你老母一見到就等下場

好憎曹丕
給我翻過來！

新服比舊服好玩d，我現在玩新服

弱智game D2打鹿仲勁過D頭目

身份場好耐無玩了 只會玩國戰